覺唔覺得真民主人士都應該追韓星？

韓國人個個都勁黃唔奶共
佢地經濟資本又係多數來自於自由世界
你比錢佢地賺都係比韓國建立薩德系統同交錢比美軍駐韓

唔駛好似香港同日本多數紅色資本
你追得就等於比錢大陸喱賺
就算你食黃店結果來貨同收租既都係紅底既

所以追韓星先可以叫做真黃色經濟圈！

追izone = 深藍

追IZONE =勇武深黃

真

唔明
咁即係點